其實有幾多人仲係用唔起iphone

用緊兩千一部小米

5500 xr 都覺得好貴 唔捨得買

周街都iPhone X 喎依家，
重有少數iPhone 7, iPhone 8

其實本身想換
但一見到個m額都要咁貴就算

唔係用唔起
係唔想用

身邊高質啲既朋友／同事都係揀iphone
相反雞蟲同撚屌用開android多
你地留意下有冇人都係咁

你今次講得岩啊 屎爲旗艦都講緊7888 屌iPhone貴個d一定係無錢 連屎爲旗艦都買唔起

好多fd都用iphone好多都係雞蟲wo

代表物以類聚 你地兩個身邊好多雞蟲囉

唔係比唔起，電話5K以上覺唔值，lifespan太短。

咁你唔好用smart phone
屎爲旗艦都定價7888

XR/XS
XS MAX

XS除咗冇咁大之外有咩唔好？

只用sony四正起角機

仲要trade 出去又唔值錢

啱呀 有名你叫 idog呀嘛

我識啲老細都係用國貨 只係啲員工想要用優悅感先用iPhone

樓主做兩萬hea 工都買唔起iPhone?